两个全牛肉饼，特制酱汁，生菜，奶酪，咸菜，洋葱——放在一个芝麻面包上。 我们是否达到了“汉堡的巅峰”? 对我们最基本的舒适食物的疯狂迷恋Brandon Presser | 2014年7月31日|每日野兽 
 周一，妮可·里奇(Nicole Richie)在《早安美国》(Good Morning America)上首次展示了她最新的特艺七彩发型——侧掠的天蓝色低髻。 蓝色纠结:年轻的明星和他们的蓝色冲洗|艾琳·坎宁安| 2014年7月9日|每日野兽 
 它不是夹在长长的圆面包里，而是夹在半条新鲜的黄褐色意大利面包里。 《泽西海岸》最大的内裤在Jimmy Buff的|Jane & Michael Stern | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 融化的黄油把肉高高堆在热气腾腾的酥脆多油的叉头面包上，诱人地闪闪发光。 我的大黄油龙虾卷:我们来了，我们抓，我们征服了|Scott Bixby | 2014年6月7日|每日野兽 
 没有蛋黄酱，只有黄油，像海绵一样被吸收到面包里。 我的大黄油龙虾卷:我们来了，我们抓，我们征服了|Scott Bixby | 2014年6月7日|每日野兽 
 我把我的帽子戴在我那又长又茂盛的头发上，我把它梳成“圆髻”的样子，用负鼠毛编成的网扎起来。 路易·德·鲁古蒙历险记|路易·德·鲁古蒙 
 在这些名词后面加上“bun”，就表示它们已经去世了，加上“tah”前缀，就表示它们未来的样子。 住在棚屋里的印第安人亨利·r·斯库尔克拉夫特 
 苏格兰米迦勒节的特色之一是调制和烹饪一个巨大的蛋糕、小圆面包或小面包。 古英格兰哈罗德·贝利 
 她的眼睛看起来像葡萄干包在面包里，她的嘴几乎消失了。 玛丽·路易斯和乔西·奥戈曼和艾玛·斯皮德·桑普森 
 我买了一个巨大的美味，就像一个人在普通的姿势下买一个小面包一样。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森